緊急！有無人見過今日天水圍義士！

代朋友開
今日圖中人士去左天水圍警署聲援
但而家搵唔到人
估計已被捕
有無人有消息或見過佢

推！

推~

Push

推